［經濟永續］文宣派發計劃上線，召派發專員，腦細

良心企業上線了。

點解街邊阿姐派放題388傳單有錢收，我地派文宣無？
點解做老麥得幾十蚊個鐘，又無意義，我地唔去派文宣？
點解咁多人做左咁多文宣，又無人知？
點解咁多仆街企業幾十蚊都拖糧？

大家好有熱情去推動運動，但係，要行落去，我地除左繼續參與，參與係最重要，我地都要響經濟、生活等等支持自己同路人，推動民主運動繼續向前。

形式：
認投式。派發專員tg 我地派發內容建議，並負責印刷。建議會馬上forward到腦細tg, 腦細們快快手認投，一星期內出糧。例如：

地區：黃大仙
數量：A4雙面300張
金額：600（派工）+300（印刷）
備註：現金出糧

想印文宣貼街貼連襛，我地一樣接受！請tg我地。
地區：黃大仙
數量：A4雙面300張
金額：300（印刷）+ 物資
備註：現金出糧

依個唔係資助計劃，依個係一份工，一份派傳單既工

安全問題，三人成團。唔好一個人響街派呀！！！

腦細、派發專員請tg：

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

立即祝賀長輩 中秋節快樂

會唔會變左藍絲收錢做野咁?我地一直都係自發抗爭, 爭取自由民主如果都要收錢先肯做肯出, 同大陸人無咩分別.... 鼓勵香港人自發做多D, 唔好睇少自己, 自由無價!!!!!

明白。其實係現實與理想之間，攞個平衡。915去維園, 好多人都唔覺得困難，但係都有好多人係過海既錢都俾唔到。

如果我地要成功，我地要有自己既「產業鏈」，放棄理念潔癖，只要有用就做。我去印刷鋪，老闆俾個優惠價我，其實我都接收左佢俾我既利益。又舉個例，飯劵其實都係送既，亦有實際價值。

正如個post提到，你想像下，大家衝完行完，雨淋完之後既第二朝。係第二朝，你想見到依班人響金拱門賣包俾你，定響地鐵站派文宣俾你。我直程唔忍心諗到佢賣包個樣呀！

Pish